﻿Перемешивает буквы в словах, оставляя нетронутыми первую и последнюю буквы. 
Набрел на статью об опровержении эффекта Кембриджского эффекта и решил реализовать программку. (Ссылка на статью: http://neveev.livejournal.com/57255.htm)
Навеяно этим постом: 
'По рзелульаттам илссеовадний одонго анлигйсокго унвиертисета, не иеемт занчнеия, в кокам пряокде рсапожолены бкувы в солве. 
Галвоне, чотбы преавя и пслоендяя бквуы блыи на мсете. Осатьлыне бкувы мгоут селдовтаь в плоонм бсепордяке, все-рвано ткест чтаитсея без побрелм. 
Пичрионй эгото ялвятеся то, что мы не чиатем кдаужю бкуву по отдльенотси, а все солво цликеом. '